講咩說話可以哄女仔笑

請出招

個樣已經可以

Say hi

infinity war(way)

Im rich

叫佢望下你個樣

自嘲

我俾錢你 你同我笑

同條女講：講個笑話比你聽，如果唔笑就要做我女朋友
之後佢實笑到仆街

I am groot

有時講下自己 d低能野
又或者指出對方講野犯下邏輯上的錯誤，都好笑㗎。

我讀恒大

你唔笑我唔消失

講個笑話比你聽呀 我既人生呀... 哈哈...